Ex 4.1 a

Thay đổi file teleopturtlesim.launch để thay thế teleop_key bởi pubvel của package agitr_chapter3, đổi tên file thành randvelturtlesim.launch

Ex 4.2 b

Thay đổi file teleopturtlesim2.launch để sử dụng file randvelturtlesim.launch đã tạo trước đó

Ex 4.3 c

Tạo file launch để vận hành cụ rùa hoặc thông qua bàn phím (teleop_key) hoặc sử dụng vận tốc ngẫu nhiên pubvel. Đặt một arg mang tên teleop, dựa vào arg này để quyết định chạy node nào.
